點解茅場要入埋隻game裡面？有咩目的？

溝亞絲娜？

因為可以永生 狂屌npc
想點就點 成隻game 佢玩哂

點解你呀媽生你出黎你要問埋啲咁既弱智問題？

為左比一d弱智都不如的人(例如你) 問埋的弱智的問題

你生存意義係比弱智撚?

點解唔入game？因爲佢現實都死左啦

銅人都講埋出來仲要問

罰你重睇一次

而家諗返係ready player抄SAO, 定掉返轉呢

重睇啦ON9..
桐人都解釋左!

未睇晒

未睇晒你問黎做咩

咪講左佢最終目的係意識永遠潛行

我覺得係佢純粹唔想坐監

你on9?sao抄.hack

悶咪打機囉=.=

可不是鬧著玩的